<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2011-2016 Mark Watkins. Contact: https://sleepyhead.jedimark.net/ -->
<application>
 <id type="desktop">sleepyhead.desktop</id>
 <metadata_license>CC-BY-SA</metadata_license>
 <project_license>GPL-3</project_license>
 <name>SleepyHead</name>
 <summary>Sleep tracking software for monitoring CPAP treatment</summary>
 <summary xml:lang="sv">Program för analysering av sömndata vid behandling med CPAP</summary>
 <summary xml:lang="fi">Ohjelman avulla pystyy analysoimaan CPAP-laitteesta saadut unitiedot</summary>
 <translation type="gettext">sleepyhead</translation>
 <description>
    <p>SleepyHead is a cross-platform desktop application for reviewing and 
    exploring data produced by CPAP and related devices, which are used in 
    the treatment of sleep apnea.</p>
    <p xml:lang="sv">SleepyHead är en plattformsoberoende skrivbordsapplikation med vilken 
    man kan visa och analysera data från CPAP-apparater, som används vid 
    behandling av sömnapné.</p>
    <p xml:lang="fi">SleepyHead on alustariippumaton työpöytäsovellus käytetty uniapnean yhteydessä
    CPAP-laitteiden tiedon analysointiin.</p>
    <p>SleepyHead was created by the Australian software developer and fellow 
    "hose head" Mark Watkins (aka Jedimark), after discovering how difficult it 
    is to get decent access to CPAP data, and the limited options provided by 
    the commercial sector.</p>
    <p xml:lang="sv">SleepyHead är utvecklat av den australiensiske programmeraren Mark Watkins 
    (Jedimark), efter att han märkt hur svårt det var att komma åt data från 
    CPAP-apparater och det begränsade utbudet från kommersiella aktörer.</p>
    <p xml:lang="fi">SleepyHeadin on kehittänyt australialainen kehittäjä Mark Watkins
    (Jedimark) hänen havaittuaan että CPAP-laitteiden analysointi on vaikea ja 
    kaupallinen tarjonta on rajattu.</p>
   <p>Currently supported CPAP devices: </p>
   <p xml:lang="sv">Följande CPAP-apparater stöds: </p>
   <p xml:lang="fi">Seuraavat CPAP-laitteet on tuettu: </p>
  <ul>
    <li>Philips Respironics 450P models and above (lesser model numbers are not data capable), 50 and 60 series BiPAP models, 950/960 BiPAP AutoSV, 1060 BiPAP S/T, DreamStation, CPAP/BiPAP "family0" models (Not ASV yet)</li>
    <li xml:lang="sv">Philips Respironics 450P och nyare (äldre modeller stöder inte data), 50- och 60-seriens BiPAP, 950/960 BiPAP AutoSV, 1060 BiPAP S/T, DreamStation, CPAP/BiPAP "family0"-modeller (ej ASV)</li>
    <li xml:lang="fi">Philips Respironics 450P mallit ja uudemmat (vanhemmat mallit ei sisällä tietoja), 50- ja 60-sarjan BiPAP, 950/960 BiPAP AutoSV, 1060 BiPAP S/T, DreamStation, CPAP/BiPAP "family0"-mallit (ei ASV)</li>
    <li>ResMed S9 families (not the Escape models, as they are not data capable), Elite, AutoSet, VPAP, VPAP auto, VPAP adapt, AirSense 10 including "For Her" models, AirCurve 10</li>
    <li xml:lang="sv">ResMed S9-familjen (utom Escape, för den stöder inte data), Elite, AutoSet, VPAP, VPAP auto, VPAP adapt, AirSense 10 och "For Her"-modeller, AirCurve 10</li>
    <li xml:lang="fi">ResMed S9-perheen laitteet (paitsi Escape mallit, koska eivät sisällä tietoja), Elite, AutoSet, VPAP, VPAP auto, VPAP adapt, AirSense 10 mukaanlukien "For Her" mallit, AirCurve 10</li>
    <li>Fisher &amp; Paykel Icon (It's still a work in progress)</li>
    <li xml:lang="sv">Fisher &amp; Paykel Icon (detta är ett pågående arbete)</li>
    <li xml:lang="fi">Fisher &amp; Paykel Icon (tämä on vielä työn alla)</li>
    <li>DeVilbiss Intellipap CPAP/Auto DV53/DV54 (These machines don't store flow waveforms)</li>
    <li xml:lang="sv">DeVilbiss Intellipap CPAP/Auto DV53/DV54 (dessa maskiner lagrar inte vågformer)</li>
    <li xml:lang="fi">DeVilbiss Intellipap CPAP/Auto DV53/DV54 (laitteet eivät tallenna aaltomuotoja)</li>
    <li>Weinmann SOMNOsoft2 (Balance machines support is currently on hold)</li>
    <li xml:lang="sv">Weinmann SOMNOsoft2 (Balance-maskiner är inte ännu stödda)</li>
    <li xml:lang="fi">Weinmann SOMNOsoft2 (Balance-laitteille ei ole vielä tukea)</li>
  </ul>
  <p>Currently supported Oximeter devices: </p>
  <p xml:lang="sv">Följande oximetrar stöds: </p>
  <p xml:lang="fi">Seuraavat oksimetri-laitteet on tuettu: </p>
  <ul>
    <li>Direct (USB) import from Contec CMS50D+/E/F/I oximeters (and clones), including Firmware 3.7 and greater, plus support for SpO2Review/Assist softwares .SpoR/.spo2 files</li>
    <li xml:lang="sv">Direktimport (USB) från Contec CMS50D+/E/F/I oximetrar (och kloner) från Firmware 3.7 och nyare, plus support för SpO2Review/Assist .SpoR/.spo2 programfiler</li>
    <li xml:lang="fi">Suora tuonti (USB) Contec CMS50D+/E/F/I oximetreistä (ja kloonit), Firmware 3.7 ja uudemmat versiot. Tuki myös SpO2Review/Assist ohjelman .SpoR/.spo2 tiedostoille</li>
    <li>ResMed S9's oximeter attachment automatically imports along with the rest of the CPAP data</li>
    <li xml:lang="sv">ResMed S9 oximetertillägg importeras automatiskt med resten av CPAP-data</li>
    <li xml:lang="fi">ResMed S9-laitteen oximetrin (lisävaruste) tiedot tuodaan automaattisesti CPAP-tietojen mukana</li>
    <li>Support for ChoiceMMed MD300W1 oximeter .dat file</li>
    <li xml:lang="sv">ChoiceMMed MD300W1 oximeter .dat-filer</li>
    <li xml:lang="fi">ChoiceMMed MD300W1 oximetrin .dat tiedostot</li>
  </ul>
 </description>
 <screenshots>
    <screenshot type="default" width="1024" height="719">http://sleepyhead.sourceforge.net/wiki/images/c/c2/DailyData_zpsd4876708.jpg</screenshot>
 </screenshots>
  <keywords>
  <keyword>Apnea</keyword>
  <keyword>CPAP</keyword>
  <keyword>APAP</keyword>
  <keyword>Oximeter</keyword>
  <keyword>Oximetry</keyword>
  <keyword>Sleep</keyword>
  <keyword>AHI</keyword>
 </keywords>
 <url type="homepage">https://sleepyhead.jedimark.net/</url>
 <updatecontact>johan.heikkila@gmail.com</updatecontact>
</application>
